標題有冇人夾selfridge plus？

有冇絲打想夾錢買selfridge全年免運費會員 ，咁就可以全年免運費，就算打後只買一樣直送到香港都唔洗俾運費。有化妝品護膚品，有唔同品牌。例如dior tomford suqqu相對香港專櫃平勁多
有意請留telegram

幾錢一年 直接退稅？

如果有買開野就自己比算喇已經咁平，夾你又要交收

有啲本身唔運香港，join左運唔運？

只可以link一個地址?

on99
420 都夾

如果要share 埋個人地址咪仲煩

我join左

可以好多個地址
不過同朋友夾喇
又有卡又地址果d資料